跳閘俾人捉

好彩冇事

下次唔洗驚 跑左先

run

大叫非禮，嚇到佢縮一縮手，然後處跑

一嘢車埋去跑走啦
仲要人教嘅咩

佢好大份我好細粒

下次跳完好快步離開

點得咁架，要多啲訓練啦

佢拍咗片？有冇del到？小心啲啊

屌衰戇鳩，去咗七仔買嘢飲

膝踢佢下陰啦

我就係驚俾人起底

佢好撚惡 我驚佢還手，對抽我實輸硬

d藍絲拎老綜咁撚得閒

殺完人仲留係現場食飯

成班柒頭淨係識蝦細路

條撚樣 35-40 歲

大叫俾人打啦
實有同路人黎幫你

跑走 如果好彩遇到我 會幫你打柒佢 再一齊跑走

佢大大聲鬧鳩我都冇人理我，sad

直接跑走就得， 佢又唔係地鐵職員憑咩捉你

大叫 大把手足會幫手

大叫救命

以為係你老豆囉
大嗌我唔識呢個人我俾佢打

而家黨鐵人都唔洗請
自動有藍絲廢老幫手捉人跳軌

佢大大聲鬧我曱甴

鬧返佢廢老囉 驚西咩

你只需要大叫比人打 手足自然出現

又唔係職員洗唔洗驚佢咩

未拍片前打柒佢啦下次

藍絲好多得把聲 你大聲兇佢 佢粒水粒得快過你

試過見到個廢佬罵兩個黑衫細佬曱甴
我大大聲屌柒佢 追住佢黎罵
跟住佢就粒水 細細聲咁走住黎屌

咁又真係戇鳩左少少

係，佢喺後面拍我膊頭，我仲以為佢識我

佢拎住部手機行過嚟

廢中

已經好叻下次再改進

下次睇定啲先 無咩人先好跳 跳完走急步上車走

大叫 藍絲打人啊

叫非禮啦

先放鬆 突然一下用力 出奇不意

下次就到站，係連登開post
約齊先集體跳
邊個捉打佢老母

我跳得好爽 頭也不回

大大力踢佢春袋

認真 下次再遇到呢種情況
就一腳踢落佢春袋度

巴

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

見到有人比藍絲捉 大家去打佢老母臭西

夠大隻 就打撚到條藍絲入廠 唔夠大隻就大叫打劫呀

操定體能

試過好多次都得，係唔知點解今次咁樣

戴口罩穩陣啲

練大隻

戴咗跟住買嘢飲除咗

唔好聽啲人9up
多數連登仔講就凶狠
無做開gym同運動 第一時間跑走先
有咩佢要捉都捉你唔到

如果嗰區多人 買張長者八達通
兩蚊去晒全港

紅磡a出口成功跳入

大叫有痴線佬捉住我

其實點解一定要係個閘到出？側邊透明欄杆唔得？

你又講到自己細膽又細粒, 咁就唔好搞依d野啦
再者跳閘意義同作用真係不大

hit & run係基本
要一拳打爆佢嘴角

痴線，蝦小朋友
見到一定會幫手

幫唔落

還手啦

佢call咗佢大佬話淨係叫我講返邊度嚟 俾返車費

首先下次唔好爆人出嚟先
起碼唔好講咩站啊

由今日開始要做gym喇

Hit and run

佢cap住你咪一下轉身再甩鳩佢手走
再唔係就起「爭」打鳩佢肚位
無防備下好撚易好痛

無事無事 其實有咩事大叫 再9up d 罪名俾佢 佢仲驚過你.........同埋附近總有手足係身邊

大大聲屌柒佢 跟住百米飛人
利伸 試過

插眼 封喉 撩陰

休班狗？

有冇帶罩罩

扭手腕得唔得

錫佢禮貌啲

打佢啦傻閪

你要走 實走到 係睇你夠唔夠膽走

垃圾，要跑

係
跳閘唔係刑事
刑事都要夠一年先公民拘捕權
佢絕對係非法禁錮
不過唔好旨意警察
嗌救命嗌搶野嗌大人都穩陣d

運動又唔做。 打又唔夠打 跑又唔夠跑

大聲屌9佢做咩打人 蝦細路
如果你係女仔就大叫非禮
佢一放手即跑

你重細，反抗其實都要學，你慢慢來吧加油

霸氣外露啦
下次小心d啦

唔使驚，跑走就得佢追就大嗌救命

我有做開運動，如果要跑我都覺得夠跑，但係佢真係捉到我實一實

感謝哥哥

多謝你

唔知你男定女 但有心踢下陰的話 唔撚好留力

四十磅力衝擊睪丸 足夠令佢企喺原地三十秒

同佢講耶穌，用愛與和平感化佢。
]

跪低 成個頭錫落去

唔好怕不停大叫廢老打人 叫到有人圍為止 反正佢都開始鬧 咁你都唔好怕醜 不停大叫救命
利申絲打 比人捉我會大叫廢老殺人 青山出黎

嗰位哥哥仲要約咗人，好多謝佢啊

公民拘捕權呢啲罰則係罰錢的話 係執行唔到 佢做緊非法禁錮

錫春袋就係依加 冇仇報

話左要全民健身！

佢聽站長order放我走

話撚知佢 走就好

岩岩跳閘 有個疑似藍絲既想拎手機影我
我即刻睥撚住佢 佢就行開左
做呢啲野 最緊要唔好淆 錯個個係黨鐵唔係你
你cc縮縮係人都搞你啦

做gym

有人叫lee句～我一定幫

中坑一個

Sorry ar

渣架

直情罷搭唔洗跳

勇氣可嘉！

企？
係跪低呀

第一樣嘢，希望你講嘅location係fake，唔好害到好人
第二樣嘢，跳完冇畀人捉都唔該急步行、甚至狂奔300米先好停

啱啱喺油麻地跳條友追住我嚟屌
到下個站無啦啦有個黑色衫uncle拍膊頭叫我加油

佢大份因為佢三高姐

其實練返少少逃生技巧已經好唔同

直接錫佢春袋，之後即刻run

跳咁多次無人敢捉我

因為我啲肌肉簡直係完美
肌肉爆棚的我
可能會在網路上比藍絲串柒
但出到街
佢地班孱仔我可以一拳一個

我想喺黃衫/粉紅衫面前玩野，拍卡跳閘睇佢點

即刻叫 好痛呀咩事呀非禮呀打人呀

打尻佢啦 仲諗

放督屁佢索下

下次扮慘
搏同情 趁鬆手再跑

仆街藍絲跳閘關佢撚事

你肯跳已經好勇 全部巴打好欣賞你/member]

踢春袋跟住跑入車箱啦

咁又咪係有人要揹鑊....下就開po講野小心啲

唔好比佢捉住

即刻瞓低扮暈

真係走唔到咪插水

好，多謝你嘅意見

入閘買最平既飛,出閘跳完即刻跑走

死口唔認囉
佢話係就係呀？

唔畀走？咪撚禁錮我添啊

即刻大叫救命 心臟病發 包呢招掂

事實證明藍絲週街騷擾人捉住人打人都唔會有事

冇人幫手

嗰個係休班狗，我喺月台聽到

大叫保障自己,咪傻

大叫救命唔信冇人幫你

有我地納稅人養

出全力大大力抽擊隻怪下體 佢會有起碼10-40秒硬直時間畀你走到

記得除左跳閘仲有唔好幫襯黨鐵站內既鋪頭呀，手足加油💪🏻

踢春袋，走人/ 大叫

大叫 救命呀 比人打呀 一定有人幫你

插眼

好彩黨鐵前線夠黃 反幫左你

想同你做愛

樓主話細粒

Yes

跳同跳完嗰樣唔好驚驚青青，個樣惡啲
啲藍絲欺善怕惡

鬧返佢肥蛆囉

Youtube有片教被人hold住點甩

帶口罩帶帽至跳

一拳

我都試過好彩有個大叔幫手

咁又真係on9左d

明就好了

藍絲廢佬睇人黎捉 睇黎樓主真係好細粒

跑啦屌 廢老邊夠跑呀

大叫比人打，實好多人幫手

趁佢唔為意大力踢佢春袋之後跑走

差幾多個碼？
佢點捉你？

大叫
非禮呀 男人都摸 變態架

男：大聲屌返佢轉頭話佢跳閘 乘亂飛奔
女：大叫非禮

下次跳完無人出黎就即閃啦
仲買野飲
如果唔好彩捉到 一係大叫 一係即跑 但都要快 唔好被人圍實先諗

大叫藍屍打人呀 佢一鬆手就跑

狂鬧佢 屌佢 然後襯佢唔為意走

立即扮暈 襯佢放鬆再走

練大隻啲 真係好多後生都好瘦弱

唔敢跳閘既 唔好跳閘 用2蚊飛

無敵風火輪

做gym 大隻就冇人夠膽恰你

唔敢跳閘/罷搭黨鐵既人入黎！幫你地突破心理關口

定啲嚟 佢會根據你比嘅名同地址寄罰單俾你 咁咪寫清楚啲

你矮過佢唔係可以揸春袋咩？

咪撚開站名啦

樓主係咪真係咁渴

應該暫停圍狗屋，
全力痴牆做文宣，唔限定本身嘅連濃位置，
務求全街都係。

你地自己諗吓，幾百人圍狗屋有用，
定幾百人每人痴30張文宣，
當你500x30，條街一晚就多15000張文宣。
仲要係every where，唔限係連濃區。
運動要有新鮮感，你地日日圍狗屋，大家都睇到悶。
而家要搵d 新野，重新級引大眾嘅attention 。

正評比個加油你

放心大叫就吾止一個哥哥

記得之前有巴打教講 班廢青日日都跳呀 年中慳返唔少錢 你唔係唔跳咁輸蝕呀嘛

大叫

痴線佬呀！救命呀！

跳完出黎係711買野飲？但711係閘入面喎

俾左負評你 希望你好好反省 日後多做運動 強身健體

咪鬧番佢囉 我認樓主你咁後生又瘦弱又膽唔大

可能用2蚊飛啱你多啲

屌打尻佢啦 完全係自衛 佢非法禁錮你 可以拉尻佢

Ok

做下運動

樓主唔係啱啱買咗支嘢飲？
一鳩嘢鋤落去

三十六計走為上

樓主真係好細粒
個藍絲係咁屌樓主笠水
又搵職員兇9佢
好彩樓主最後冇事

踢春袋

一下拍飛佢手機
反方向跑

[運動救港] 睇到post既你 立即換衫落街跑步

忍唔住要宣傳下

真係好彩咋

錫完佢春袋即刻走

但你點知路人係嚟幫你
定幫藍屍？

我屋企果個站推到支棍 但係返工果個閘勁硬 我都係跳 跳完之後唔敢望返後面係咁快行 返工時間又多人
好緊張
終有一日 跳完原地企係到都冇人捉我地
黑警同黨鐵 呢世都唔會原諒

光復香港
時代革命

6點幾都好似有手足係粉嶺比人捉

一個字 跑
如果連廢老都跑唔贏 就日日去樓下操

做gym團要join!

唔駛驚，香港人記憶得3秒

呢個真 如果唔係高高大大嚇得下人又自己一個跳完好走啦
下次咪再去買野飲

呢個時候嗌老豆
會否嚇到佢即縮？

最多罰錢 怕甚麼

繼續跳

打幾隻字就同人講話你跳咗閘?
連登仔個個愛國愛港
我係唔會信嫁

大力推低佢或者跑走係基本野...話驚人地點驚人地點,咁你點解跳又唔驚?

我都想咁有錢

你成個人真係無乜危機意識

日日跳

啱呀，其實我啱啱瞓醒，分享下個夢俾大家

各位手足見到呢啲情況唔好食花生，要幫拖解圍！

其實跳閘關啲藍c咩事
港鐵賺嗰啲又唔會代入佢哋袋
佢哋唔順超又可以跳埋一份 都唔明點解要阻止咁戇鳩 明明大家都有着數

fing甩佢 跑走 / 跳返出閘

講我支持民主 你可以打我了

一手渣佢春袋，大力d都唔怕，最多爆睪丸，最緊要快手

大叫
藍絲打人！

一啲啲站架啫 有好多都係閘外

下次一拳打落個廢中度,佢擋就一腳踢佢落樓梯.

下次大叫廢老非禮

其實入閘嗰邊出 會更礙眼
定更安全？

朗屏站成日都有廢老周圍坐
喺佢地面前跳好撚正

打鳩佢啦

搵人去西鐵站坐下隨時救人先

想練習下係咪可以照啪卡再跳

下次直接跑走

咁樣真係非法禁錮，大嗌救命啦，就算真係有跳閘都唔輪到嗰d藍絲捉你，佢地無資格架

惡啲大叫，警告佢已經觸犯普通襲擊

下次大叫，自己友會幫

你唔叫一定走唔甩
叫左就算一半一半都有50%走得甩
何況應該自己人多d

操啦屌

屌你講咁詳細 黨鐵站啲人點敢幫你

你係跳入閘定跳出閘比人捉

手足，下次直接跑走
我上次比便衣捉，我即刻跑，條友真係痴撚線咁追住我，好彩走甩咗

唔大叫非禮？

批爆佢踭

樓主可否形容下佢係點捉住你？係齋單手抓實你前臂？禁(按)住你雙手手腕係背脊？

出

我指唔係閘機附近
係一個冇咩人嘅位 得欄杆果d位
唔理你入閘定出閘 總之唔係閘機到
個個都閘機出入 咁鬼多人
係側邊欄杆安全d, 少好多人，不過個欄高d

你見到又唔幫手

尖叫

打柒佢

書包頂個圈連衫領

巴打你好趣緻 下次出左站先買喇

朗屏邊到有七仔 站內就有 不過下次小心啲

果位哥哥多得佢唔少...樓主用下腦喇

佢冇資格捉你

我啱啱見人月台食煙
係咪又不合作運動？

我老母細細個就教我
有危險就踢佢jer jer
利申 絲

有

有，喺間地產隔離

扮拍卡

然後一嘢推個轉

神不知狗不覺

下次扮死狗大叫唔好打我
會好多人幫你

長者卡 真心 風險低好多

你邊位？謝sir?

依家哩個時間實多人捉
反正哩場仗有排打
遲下先跳, 好過依家送頭

仲未開到post ,當係比下意見先

其實跳閘既目的都係唔想比狗鐵賺錢

根據我呢排既個人經驗，我建議手足們只需要出閘跳，入閘唔好跳。入閘俾人捉嘅機會好大，好難走得甩，但係你出咗閘先跳你起碼可以真係走到。

當然你出閘冇俾錢，下次入閘會拍唔到卡，不過呢樣好易解決，你只需要攞住你張八達通去客服中心同佢講入唔到閘，佢幫你整一整下次咪就入到。

跟住就無限loop

入閘拍卡，出閘跳閘，下次入閘搵客服整 —》

入—》跳-〉整 》入—〉跳—》整 ->入—〉跳》整

Loop到2046,咁就永遠扣唔到你錢

其實都係小弟既睇法，可能大家都諗到既

不過同意嘅話請廣傳

對唔住呀下次出post我睇清楚先

係啵！ 好少去個邊

下次要醒目喇,有藍屍屌鳩你要即刻走

btw我上次跳完俾藍屍用粗口屌鳩我,我頭也不回咁快快步咁走左

一腳踢爆佢春袋再走人

其實練多少少危機意識同甩身 保證你可以脫離九成危險情況

今日跳完有個西裝死廢中跟住我又啤住我，我唔撚理鳩佢。佢拎部機出嚟想影鳩我但又唔敢做，都唔知佢做乜柒。

不完美 可接受

巴打佢真係無權捉你架，佢又唔係popo 黨鐵都要正式職員有委任證既先捉得，所以記著佢拉扯你已經係普通襲擊同非法禁錮。唔係咁你報加式者搵職員，係叫你唔好心虛，最緊要反抗逃走，同埋有咩就大叫唔好怕佢

好喇 練大隻啲下次小心喇

下次等多陣睇下有無手足一齊跳

你無即刻離開現場, 仲話唔知點解 ?

其他站唔知
但朗屏站唔知點解可以由站頭到站尾未入閘區都有人坐係邊位
而且客務係正站通道中間

你又唔係名人邊個有與趣

屌你老母

尖叫非禮 先打佢一巴 再出飲奶力踢佢春袋 唔喺就手肘蹭佢雞心 總之你就喺咁郁 佢捉唔實

大番佢，佢係執法人員呀？人多同佢鬧過，1人即閃

上次跳入去,喺月台等FD等左半個鍾
都無事

小心，夜晚會有廢老跟蹤

嗌救命 睇吓有冇手足幫到你

邊度

黨鐵仲有良心員工

月台，我聽到佢話自己係休班警

可唔可以奶你啲肌肉

快步123

有好多企喺度等交收

我係真係問
入閘當出閘會多人/少人見到？

子彈果句可以套落狗到

剩係識得蝦細路
紋身大佬仲敢唔敢呀

Holy shit 好似係佢，有冇近啲

梗係走啦 一陣間用乜嘢去打你打到拳頭擦傷 再告你蓄意謀殺

叫人幫手啦 咁多手足梗有一個係隔離

嗌強姦 救命

邊個出口

咁最好啦，佢應該單手從背後捉哂領同圈，正路佢左手無野做
你只要以佢隻手/你條領做中心是旦轉一邊，佢無得唔鬆手
(你幻想你係一個「大」字，背向佢，佢捉住個大字三劃嘅相交點，轉嘅方向係要令到你轉完正對佢，但正路一半佢已經鬆左手)

我都比人足

下次打撚柒佢啦

操fit啲啦

真係講撚到口臭
防狼噴霧香港犯法既話
真係求下大家 尤其是女仔/唔敢開拖既朋友

買支頭髮定型噴霧(出街set頭用)
肌肉冰涼鎮痛噴霧(最好有薄荷成份)(行得街多肌肉痛)
同 噴霧膠布(俾張紙𠝹親)

之後就爭取十秒八秒走啦

多謝職員哥哥

長者卡 真心

大家小心啱啱比人吊住尾一野撞跌我扯住我去客戶中心 好彩有文遠大將軍幫手

快跑走 同廢老講多句都哂氣

目測有冇1.7m

同路人見到咁點都救呀

出閘唔即走仲去7仔買野飲真係抵死啦

講真 唔係由連登起嘅底我真心唔驚

我天生有霸氣
藍絲只敢眼望望

淨係可以用5次 5次之後會話你張卡壞左鎖卡

做運動啊手足
啲藍屍狗要打撚到佢怕

口罩 推 跑

用左3次了

開始多左d藍蛆出黎搞事

睇葉問

然後打佢老母

個欄都幾高下,起碼都米二

下次打鳩佢

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

佢係咪企喺度唔走

之後點？叫你買過張？

佢點捉先

我學左十幾年武術 至少識十種方法可以甩到對手出黎

記住幫趁狗鐵舖位 等於幫左狗鐵

真
全民內戰 唔怕打到佢怕

小朋友，加油，下次記得附近無咁多人先跳

講大話，港鐵職只點會唔罰錢

淆底

真可愛

衫領連書包俾你勾住嗰個圈

大叫
救命 黑社會呀
自然好多人過嚟幫手

下次大嗌 救命呀 無啦啦打人呀

大叫搶野啊 非禮呀 火燭呀

如果下次見到有藍屍捉人，唔駛同佢地理論鬥影相，一野後面撞到佢仆低佢都無仇報

［死症］而家根本冇影響到啲有錢佬

點解唔去搞下有錢人屋企？

佢地憑乜足人吖 痴線

Ching我可唔可以約埋一齊跳我都喺朗屏

好彩

我同你一樣00後

你樂觀啫
如果有50%會引多1件藍屍過嚟
我不如fing開佢跑走
而事實樓主有嗌
但都無自己人幫手

根本唔駛驚嗰個藍屍
你只要大叫非禮or非法禁錮or仲乜打人
嗰個藍屍仲驚過你
我亦相信好多手足會幫你

男人老狗操吓啦，俾件廢老捉得住

巴打 差D屎眼不保

叫非禮 死gay 佬
藍絲一定驚

見到嘅話可以呀

裹應外合 連職員都係我地既人 你今獲仲唔輸到仆街

做Running Man喇
得閒睇下個節目,佢地好多時都會喺密封空間玩
睇完再學下，就知道地鐵點樣玩撕名牌

知唔知
好佬怕爛佬
爛佬怕咩?

樓主係絲你根本就唔怕,

最主要係, 你無做錯到!!!!!!

朗屏勁少人跳，我一個人唔敢跳

等哥哥我救你, 大隻90後
打撚死佢

朝早跳完就去唐記買包

都話fing唔開
就算多隻藍絲都係走唔甩 試左就一半一半

太細個， 唔知反緊嘜

捉衫就無解啦 捉手就有方法

斯文方法就無
但暴力方法係 直接轉身一拳打佢側下巴 勾起佢個頭再後手直拳
佢一隻手捉住背囊等於少左隻手用 你兩隻手打佢有着數

唔敢郁手就大叫一聲 話 「阿叔 我抖唔到氣」再訓係地囉
到時人地拍你 死都唔好開眼 煩返個廢老轉頭
跟住職員黎到咪話心口痛 唔舒服 有心血管病 要坐埋一邊休息
睇下廢老仲敢唔敢玩
比人話要查八達通 就話用單程票入閘 啱先比人打果時跌左唔見左

已經套到你地址

佢捉你你請佢食兜槌窩面啦

大叫黑社會打人 救命
我聽到一定幫你

其實如果佢冇影住你跳你死口唔認就得
再好再大叫埋非禮搶野個d
職員黎查八達通就話用車飛

準備係fb見到樓主個樣

下次小心d啦

咪話唔教精你
下次再比人捉話自己都係藍絲
話點解d黃絲可以跳我地就唔可以
話d着數唔可以比黃絲攞晒，叫埋佢一齊跳

一捉你
就大叫扮暈詐死
佢就驚架啦

你下次大叫非禮

每人既膽/覺得自己可以承擔既風險都唔同, 當大家慢慢過左個心理關口, 就可以慢慢上升level:

Level 1 「持有真 - 有效車票」: 照比原價但會去旁邊一個無拍卡既閘度跳閘/推閘
(even比左原價，跳閘係一種表態，同時係cover其他手足；推閘係一個行動，幫手推鬆個閘，等其他唔比錢既手足容易過d)

Level 2 「持有有效車票」: 正價(最近一站既)單程飛, 全日任跳任推

Level 3 「持有特惠車票」: 長者卡/ 特惠單程飛同時跳閘/推閘去cover其他手足

Level 4 「扮持有車票」: 用無八達通既銀包扮拍卡低調推閘/ 闊閘機低調跟人尾

Level 5 「什麼是車票」: 高調跳閘

唔驚。下次跑走

下次跳完就走啦屌

扮跌親 之後即跑

用2蚊

下次唔好跳

有好多方法架

拒地而家閘機壞曬

係好易出錯

錫佢春袋啦 係男人都痛到縮

tg運動谷有大量自慰班，你要學點樣掙脫，原則係用你大肌肉扭贏佢細肌肉

呢個位有d on9...

下次大叫，會有手足幫手

你下次話：我老豆做警察架！
（利申舊年聽過學生咁樣駁老師）

出站唔洗驚佢 一係唔理佢直接跑走 一係直頭屌鳩佢再走

入站的確有麻煩少少 我平時就係咪都跳欄唔跳閘 因為容易搵到個無乜人既位

女仔/生得矮跳唔到欄就跟人機/廢老卡啦 出閘就隨便你 反正一出閘就直奔出口

捉你咪可以反抗打佢囉
佢有咩權力捉人
唔夠力都可以打佢

根本捉你已經係普通襲擊啦
真係搞笑見到你犯地鐵附例就咁激動
自己就普通襲擊捉人

話之佢死

泰拳班歡迎你
做埋discount俾你都得啦

人地都話唔夠抽呀！

首先你係唔知道發生咩事, 係突然之間有人捉住你對你作出辱罵，仲企圖將你帶走，你可以嗌救命同嗌非禮。佢對你作出指控係唔需要回應， 因為對方並唔係執法人員， 你亦不是身處法庭

唔好跳

有無巴絲試過上水跳閘？
有個實蕉永遠棟喺度搞到唔敢跳

大叫
附近有手足一定會救你

大叫藍絲捉人
同路人實幫你擋住佢，你極速跑
唔好叫打人，我驚大家太激動打Q佢

Sign this petition please!

Hong Kong police is terrorist

如果附近d人都係藍絲，樓主實瀨屎，健身好過啦

你可以打佢喎
佢只係捉你
無力極都唔會由你打

樓主唔洗理呢啲人 如果個個都咁諗就死啦
我地跳閘唔係想黨鐵蝕錢 係人都知冇可能
我地係唔撚想比錢出賣香港人 比黑警入地鐵打人既仆街公司
我明每次跳閘可能身邊都見唔到手足 但我每次都會跳 希望你都唔好放棄！！下次跳完行快幾步就得啦

今日突然多左好多粉紅人
如果唔夠大隻唔夠跑，驚嘅就買一個站半價飛
有乜事大叫，應該好多手足

前設: 你細粒, 唔夠藍絲打
短期解決方法: 叫救命, 一來吸引注意力, 等手足幫拖, 二來就算無人幫拖, 你都可分散藍絲注意力逃走。
長期解決方法: 唔該做gym練大隻D, 一定有你著數。

樓主係絲？

打佢一拳

我想講個藍絲係冇權捉住你

非常時期，時間同金錢許可，可以考慮吓學自衛術

行樓梯呀嘛 你同佢鬥力 佢捉實你 你扯佢落樓梯 佢失平衡自然反應會係放手扶扶手 你就走 佢唔放你就甩開佢手再走

你冇做錯到
加油

嘩呢個藍絲咁多事，好危險。畀著係我我會即刻郁佢，然後走人，車都唔搭。

原來真係會跳上癮

自乜春衛
係學既正正經經學泰拳學巴柔，認真操，上台打下sparring
俾人打多幾拳就會慣就無咁怕

乜尻自衛術關節技
學到唔湯唔水又緊張又唔熟練，人地又出力抵擋既話只會令自己更危險

好，多得ching一言驚醒洛克人，我原本都諗住學自衛術，不過好似學巴柔好D

用長者八達通咪算囉

咩無膽! 你好有型好有guts好夠雷! 我信相好多人都做唔到!

你30秒咁勁，我平時唔覺得撞親起碼要唞2,3分鐘

要抗爭就要操下

上水閘內好撚多粉衫狗同保安狗
睇路，推完就好行快幾步走

跳左好多次都唔洗跑

似喇 冇收錢啲廢老未必咁大膽

嗌非禮 救命

粉衫好似係廢
2次係粉衫面前跳
不過多人就唔好啦

下次大叫藍絲打人啊，一定會有人幫你

跑囉！大叫非禮啊！緊住係咁跑

還拖啦屌 無啦啦比人打唔係唔打佢呀 你夠膽打佢一定收皮走人

踢菠蘿蓋！再大叫打人！
整到菠蘿蓋真係好撚柒痛

大叫就會有人幫 真心

大叫飛禮，我見到會黎幫手

下次嗌救命 好彩會有手足幫手打柒佢再跑

呢樣真

大叫非禮

建議你跳完急步走
最好混入人群

俾人糾纏可以爭脫衝走
衝唔走或者想還拖既最好盡量制造到個情景係自衛還擊
雖然你話係咪都俾狗拉
不過 拉係一件事
上到庭都係睇證據同口供
制造有利既場景一定對自己有好處

香港就係一個咁可恨同時又咁可愛嘅地方

踢條撚樣菠蘿蓋再跑走
記住 得佢睇到唔代表個個睇到，大聲過佢 話佢打你都得 不過最好走

最直接就係保持警覺唔好陷入俾人擒住既境地
踢下陰你要確保準同夠力，踢到唔湯唔水既話下一秒就俾人摑

邊個出post起樓主底嘅人，將會被反起底

九成九係啲藍絲kol煽動佢地捉人

唔關身體事

我絲打唔係好知有幾痛 都係斷估

以前因為話我冇帶學生証用臨時學生八達通
要罰鳩我500
到依㗎幾年都冇撚找個數
驚佢有毛咩
垃圾黨鐵

咁你又真係...不完美可改善

實有巴打係你左右
大叫 佢地就會出現

推

大叫非禮/藍絲打人啦

我都係
小圈子圍威喂睇得嘅九成都係師奶/廢老
最多咪屌兩句
利申會還手

私了

普通話得唔得 用大陸人口吻講
怎了 暴徒能跳我不能跳？我就看不慣你們這些香港人 搞港獨

大大聲屈佢港獨 影返佢 話一定放上微博同百度
包佢即走

傻豬豬 大返佢轉頭

大叫佢揸你碌鳩

佢無捉你已經好好

唔撚洗驚但係要大聲叫非禮

上咗車，往屯門方向

果種痛係陰住痛，成個人會軟弱無力，唔同皮外傷可以忍住痛繼續追人，連行幾步都好難

下次快跑大叫籃絲共產黨打人！

跳閘唔係刑事,頂晒龍罰下錢
而佢大力捉住你已經告得佢普通襲擊,有傷告埋傷人
你諗下邊個驚啲

冷處理啦
怕閪咩我換件衫佢就唔認得㗎啦

佢地個啲過一陣就唔記得 但連登起底會久唔久拎出嚟鞭屍 你身邊啲後生個個上連登見到你肯定會笑鳩你

係上水跳閘 本身睇唔到有咁多保安 跟住一聽到有條友叫我就知出事
有幾條友過黎捉鳩我 好彩平時操開 班廢老職員追都追唔撚到
所以比人發現就開turbo跑啦

爆佢肛啦， 冇權拒捕

即走啦 理閪佢

個人冇事咪好囉，冇事先做到世界冠軍嘛

其實點解唔答巴士

打撚柒佢 唔夠打就嗌救命 實有人幫拖

咪企晒係全港黨鐵站捉人囉未驚過
大家冷處理佢地啲「起底」post就得

大隻醒目巴打 見到有跳閘兄弟比人圍
記得幫手 埋去問個職員野又好 罵個職員又好
比人圍果個就要閃人啦 我一定會幫你拖住佢

問野可以問下 eg 朗豪坊點行去？ 身在尖沙咀
罵 eg 做咩你地個站 無唐記架 7仔賣d野貴過出面
耍鳩佢 比時間兄弟走人

男仔叫有冇人理

香港人幾時先肯覺醒 根本個個都係Condom

大叫
手足會幫手

會死人

無錯 比藍絲廢老s屌就要大聲屌柒番佢
佢冇論點淨係識屌柒人老母 同佢鬥屌 鬥大聲 鬥兇 鬥人多 唔準心虛

唔得就大嗌非禮啦 總之要向人求救 點都有手足係左近 再唔係就咬鳩佢

跳閘不忘罷買

衰仔 唔好幫襯7仔喇

錫佢賓周

藍絲真係好撚賤 鬼唔望佢生癌死

屌你戇鳩咪害人啦
一隻怪未搞得掂 又嚟第二隻
越整越複雜

鬥力唔得咪鬥智 點會fing唔開
佢休班 捉到你無金執
但受傷 佢要蝕藥費

建議屋企搵隻公仔
練熟個動作

有港鐵月票，跳閘捉到會點呢？

後生仔，由今日起同叔叔一齊練跑練體能，
你地後生一定跑得快過我地

Ching下次醒目啲
跳完好快啲離開
同埋警覺啲
比人捉住的話盡可能掙扎走

下次再跳過 唔好停 朗西都有其他清一齊跳緊 唔好淆
加油

邊個捉住我 我大叫非禮再補一腳 踢撚死佢

有個channel收片

宜家講咩法都冇用 唔通報警咩

嗌左先，就算冇人理佢都會嚇一嚇
仲有邊個話男仔唔會比人非禮㗎？

跳軌

屌 想打跳閘變咗跳軌

講時間地點 點相後 做野
搞手足？佢嫌命長定

整到佢受傷咪即刻變刑事
人地講到明力量差好遠分唔開

佢捉你咩位？

下次直接跑走. 加油